首位秘密警察一姐 劉賜蕙權大無制衡 泛民憂國安處變超級東廠

節錄

首位秘密警察一姐 劉賜蕙權大無制衡
泛民憂國安處變超級東廠

行政長官林鄭月娥昨任命劉賜蕙為警務處副處長（國家安全），即日宣誓就任。政府新聞處圖片

【兩制蓋棺】

【本報訊】政府宣佈按港區國安法
。。。。。。
將變成權力無限大的「超級東廠」。

政府昨公佈，
。。。。。。
承擔維護國家安全的重責。

相關新聞：被告多處骨折缺席聆訊

可調動飛虎隊

54歲的劉賜蕙
。。。。。。
警隊歷來第二名女副處長。

政府並無交代新設的警務處
。。。。。。。
軍械法證課等人手配合。

撥款毋須審批

李家超
。。。。。
目標人物入境。

劉賜蕙出任新增的警務處副處長（國家安全）職位，每月薪酬24.3萬至25.8萬元，加薪一成多。另外，國安處初期會有150至200名人手，來自警隊不同部門，人手未來會再增加。李家超表示，不排除會招募退休警務人員及其他紀律部隊人員加入國安處。由於港區國安法規定，財政司長從政府一般收入中，撥出專門款項支付維護國家安全開支及核准人員編制，不受本港現行法律規定限制，所以國安處成立毋須經立法會撥款審批。

立法會議員林卓廷指出，國安處編制不受監管，日後行動亦「冇王管」，竊聽更加毋須事先申請，令人擔心會變成權力無限大的「超級東廠」，市民的人權自由都受威脅，近日黃店在警方威嚇下要急急清除文宣，顯示社會上已出現寒蟬效應。

7.1當日，警務處國家安全處人員執勤時掛上N字頭粉紅呼號卡。

國安處在警隊濫暴爭議聲中成立，行動不受監管，恐變成權力無限大的「超級東廠」。

歷史不斷重複，東廠，西廠返黎啦

仲惡過警務處處長

柒婆上位整咁多手袋黨

詔獄

1965年07月29日 又係行到財壞印既命局, 一定唔係啲咩好野黎

已經係
不使憂慮
八十年代滲透皇家警察 的地下党员

東廠仲要搵個女人把持

當年北大嶼山的士 所謂果斷打爆的士玻璃
已經知道又係果種習近平鐘意的人

好聽少少就強硬果斷
難聽少少就簡單粗暴 戰狼癲狗

特別政治部

一大堆黑警 高層的出處

學術討論：應該由上而下制裁(制裁官員），定由下而上制裁（制裁執行國安法既popo)，定why not both

係就好玩啦
兩條友爭權
大家食花生

FF: 警務處處長涉嫌違法違紀，即時收監

呢d專制社會留返俾藍絲慢慢嘆 個政府痴撚晒線
有BNO去英國求其打份工過世算

仲憂乜撚野 已經係東廠啦
遲下唔夠人 整埋西廠都仲得呀

甲由強呢一兩星期好似低調咗

整多個勁過國安法嘅, 泛民咪唔洗驚囉.
立23條---->反23條
立國安法---->反國安法, 支持23條
立XXXX---->反XXXX, 支持國安法

女人癲上黎仲恐怖

唔癲既習賤畜都唔會搵佢上台

仲憂

將會大把老千國安出現香港

到2028庚寅大運，天剋地沖，應該收皮